隻支那雞咩名？

廟街，呠蘭街大撚把啦
仲要$150入閘嗰隻

.

😍😍😍

想屌！